叱咤樂壇第二階段投票開始啦！！！

我最喜愛的女歌手

方皓玫

我最喜愛的男歌手

周國賢

我最喜愛的組合

RubberBand

G chi香港良心藝人！
建立黃色演藝圈！

不如com com投rubberband定kolor先?
個人覺得kolor黃D

一票不投張敬軒 謝安琪

咁呀。。。
因為我偏心我係rb fans

個人覺得今次佢地應該收皮

投票投票

Rubber 小明！

Rb十年fans
Beaming開始

6號

好靚囝 me tag佢佢repost咗好開心

再推

好鍾意佢好貼地好親民

Beaming到而家都係世界第一！！！
超越唔到

香港第一band冬天都要照聽小涼伴

周國賢

一早地下鐵 囍宴樂隊 遊車河 tears 零度聖誕
終於好天氣 挾持

佢ig做咩無咗嘅

挾持 城堡首首都咁高質 唔係唔投呀!? 呼籲大家快快投票

我都唔知

腎仔

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

今晚一人一封聖誕卡
自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
聽日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

kolor 黃到癲 咁多年黎好多歌都開口鬧政府諷刺社會
時代騙局....蛇呑象....灰色之塔.生於憂患...好多好多

平安午夜氣溫只有零度

問post無人問津

發現tag不到了

大大力推屈把

好驚姜濤贏咗

天地會
諗起同evelyn choi個mv

Oh Christmas time..如可相擁過這冬天

點解唔比次機會kolor

好想推上熱門但娛樂嘢又俾人屌老母

係我偏心

我投kolor

都明白嘅

可

好想瘋狂叫人投票

其實覺得一直只係公司宣傳問題
佢地值得更多更多

利申:kolor 粉

希望多啲人識佢哋

其實姜濤贏都幾開心丫

全場一齊叫

沒有暴徒 只有姜濤

香港最高質樂隊 當之無愧

Err 不了

輕輕一pish...

推 比埋link

送到埋口

自推5 lin...

又唔放LINK

1/5

Google好難咩

2/5

3/5

4/5

5/5

和你投

我叫埋阿媽投已經好瘋狂

叫埋屋企人一齊投票

自pish 10 lin..

投票 1

投票 2

投票 3

投票 4

五大訴求 缺一不可
12月8 維園見
12月9 黎明又來了

投票 5

蛋記收皮生涯正式開始

投票 6

投票 7

已放棄自pish

8

娛圈毒瘤

9

10

記得投票

其實大家都好有共識男歌手同女歌手係邊個
投RB既人數好似多過Kolor幾多下 不過我自己都投左Kolor

kolor

push
[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

唔係架有人都話投牙醫
各有所好啦，總之要投黃色歌手

全投 KOLOR

KOLOR 告急呀

睇嚟kolor rb今鋪旗鼓相當

已投rb...

叱咤樂壇我最喜愛的組合

2009 Mr.
2010 Rubberband
2011 - 2014 C All Star
2015 - 2018 Supper Moment

Supper 拎夠啦
Rubberband 拎過啦

今年畀 Kolor 啦

有預感 最後益撚左 mirror

kolor真係慘 個個吹奏rb
但kolor d舊歌已經黃到仆街 講64講革命

不過聽講佢哋有成員都幾黃

發夢個陣見過其中一個成員

無人想知

哎, 無計, 香港仲係好多人睇樣

kolor 主音個樣太寸呱

睇樣 rb成隊好靚仔咩你覺得

6 號 , Sunny 個樣親民啲嘛
講 最有 band 佬味都係 sammy

好似話之前被人hack咗

我都係like Rb多啲

KOLOR 需要大家支持同肯定

佢值得上一次吒咤台 !

過去了你 那一雙手
還有每晚每天的奮鬥 汗血盛載這風光的背後
老去了你卻瑟縮顫抖
曾一直希望的得到沒有 但我共你可一起喝悶酒

出面啲投票RB贏成條街

哎 , KOLOR 好慘

深黃都無人欣賞 圍城 天地會 了不起 根本係經典

時差、大吟釀咁襟聽都谷唔到主流真係R爆頭，
最愛Rubberband 但講真Kolor 係值得多啲人肯定,
可惜兩隊今年都唔係佢地全盛期，
Rb上年隻hours個勢又去返高峰期，Kolor就鍾意聽返law of 14時期

done

投票網站:

投票日期: 2019年12月2日至12月6日
(截止投票時間為香港時間12月6日中午12時)

牙醫今年值得上台

投咗kolor
希望各位一齊投佢
捧佢地上叱咤台

Kolor!

投 周仔 小明 kolor

利申：kay fan，不過佢今次唔夠深黃

其實RB都係因為今次運動同封殺先開始多人留意，以前真係紅歌唔紅人，睇YouTube Facebook啲like數完全比唔上其他band就知

私心鏗鏗多啲
佢隻新碟堅好聽(仲有gay佬撐返gay佬)
但唔配票會唔會益咗人?

孝b
最女都幾穩
係組合有啲。。。

已投
腎仔
小明
Kolar

Kolor

推到熱門

投票呀

推

kolor同RB互鎅
今次我投kolor

傳送門都有喇

推唔撚到的了

樓主可唔可以置頂呢位手足留言

連登無得置頂架喎
條link我擺過啦

P牌仔幫推

我唔信！！

可能係RB𠝹Kolor呢
最後俾Mirror Supper贏就好笑

濕鳩時刻 不了！

No one cares

投左啦！

謝謝幫推

未熱門呀

點解冇人幫推

因為真係無人想理個投票我諗

都算係支線任務喎

接近一頁喇

仆街

諗咗陣Kolor定Rb好
最後揀咗Kolor 好想睇佢地上主流大台

Kolor好難贏到喎但

聽完好訓覺啦

我都開咗個 不過你呢個詳細好多 幫你推

大家投左未

Rrb 啦，我兩隊都聽左好多年，但rrb 始終大眾啲，無上連登既都會投rrb

唔好出現界票情況。

Rubberband

KOLOR

天地會MV全部都係遊行鏡頭

鏗鏗

團體 投左kolor